拆解扮示威者終極大法

交換gear，當周圍都係鬼嘅時候，已經冇得理衛唔衛生，我諗佢地唔係靠晒螢光棒